iBank 果然係淫亂天堂。。。

Ej Entertainment

大陸妹世界第一
港男仲唔狗衝去幫佢奶閪

Ej Entertainment? what the fuck is Ej Entertainment!?

衰咸濕，男人同自己女友發生關係都好，都要戴套，當保護伴侶同自己

又咁岩linkedin 無左個profile

2018 citi

環保預左

有無圖？

屌
我正想開post

圖呢?

好撚淫

考子 有無圖？

大陸妹？ Citi?
有病

好過啲連登仔，名都唔敢開

留名

雞樣

笑能死

𨳒你唔接龍

有索 有病都照屌

Small ball

唔記得後面係乜鳩

重睇啦仆街

公司搵到佢 返中環。

似整過

啲cap圖周圍傳

個男人好似唔正喎
條女有無渴到咁啊
係男人就上？

lse 咁輕鬆畢業，得閒無野做，不如做愛

個個習慣應該係lse到培養出黎

召喚鄭浩南gif

More

張卡玩到爛左

諗起以前去socgen個船p
有個台灣妹坐係個高層大脾上面

唉，一早就話蚑那閪有毒㗎啦
而家有人奶嘢啦

屌盡冇悔
中出Ibank 靚女，此生無憾

男人生椰菜花 = 玩完

Ejac

疱疹二型唔係椰菜花 (疣)

新藥keep住食基本上唔會復發，個病毒低到傳唔到比人

思琪妹

大家點知條女係大陸妹
香港人姓李用li都好多喎

個女都有

嬲得滯，出七傷拳

What kind of hookers will take credit card ?

椰花點會死
疱2 就真係死啦

依家IBANK 個D 好多都請大陸後生.....
香港好似少左好多人入....

a rich one!

btw original should be "what kind of hooker takes credit card?"

唔係少好好多人入，係請少好多local
全部請大陸閪

太多中資係香港....中資又請返大陸後生個班

Max, Max, why do you hold in?

you think too much, credit suisse whole floor is big6 chinese,same as morgan stanley, barclays and etc, becoz big6 ppl had better connection in china, thats why now they dont hire locals, as long as the market's money are mainly coming from china, this situation will go even worse

係喎依家想搵錢，一定要入大陸market 度....唔怪之得請咁多大陸後生....

啱呀 個撚個都大陸客 乜call都係普通話
商業角度梗係請返大陸人去就個客，啱嘴型又氹得個客開心

聽講個故事唔係咁
條女俾條仔個正印屈

聽講係條仔惹埋俾正印喎

我聽係正印知左偷食跟住幫男友出post
有冇惹唔知

有無多啲圖/花生

Exactly

A Rich One!

有冇同事仲有多d料爆

幾靚

more

臭雞We trust

正印中埋照好似 點解出post嗰個唔post埋其他相 lol

去 citi 搵佢

佢又幾勇自己生性病周圍講

條仔個女朋友用條仔個朋友圈講
7單刁
俾我都做到死
仲話有時間屌兩塊閪
後生真係唔同d

依家2個都俾人炒哂

堅?
尋日出信？

係

又無人見到當時人
點解唔打俾吳幸美採訪佢地